每次見到人話blue lock 係足球漫畫真係得啖笑

應該有唔少人睇

屌你媽

踢波冇戰術 根本大部分時間係球員輪流1 on 1比技術/身體技能 (好似Pokémon咁輪流隻揪)
又冇左其他足球漫畫必有嘅元素(球隊為勝利團結,詳細講練波+點樣強化球員,不同教練獨有嘅排陣,......)
仲有一啲經典橋段(離鄉别井,爭正選,屋企人唔比踢,受傷冇得踢,......)都係冇

blue lock 係就係幾好睇 但我就係當普通少年戰鬥漫咁睇
叫佢做足球漫畫真係侮辱曬其他足球漫畫 衰啲講連運動漫畫都算不上 根本冇體現到體育精神

唔知有冇人身同感受

推

1-2

不嬲都當超能力漫畫睇
所有人都係前鋒就預左唔講戰術講1on1對抗
但畫得真係幾靚，同主角唔係on99大愛型

每次見到人話閃電十一人係足球動畫真係得啖笑

青之葦蘆 好好睇

難怪TVB永續收視之冠
因為大家都慣咗睇同一樣嘅嘢

哩套最撚ON9就係打到咁上下可以學習到新技能
咁撚中二真係頂唔順

係好睇 但節奏太慢 一場波踢幾十話

Be Blues! 就真係足球漫畫嗱

足球小將都係等睇同龍門1on1
好多on9漫都係抄佢

最近悶到抽筋，垃圾龍根本無人想知，結果畫咗幾話都未完，仲要同一條橋拎出來炒過，作者技窮

渡邊健 每場都救3-4個必入球 勁撚過扭亞

對星蘭場波起碼仲要做多20話

呢場波開得好差，龍門球技好過美斯、垃圾龍做主角、個個吃住大麻踢波

貪佢畫得好睇過足球小將

套野擺明比腐女睇d cp可以討論幾日

我們的足球場 好睇好多,
逆轉監督 都 OK, 不過故事太長, 好難追

D畫功差到唔知佢畫乜了

識個架妹frd成日retweet啲BL圖,露jer 痴撚線

Btw有冇人知邊度有更新逆轉監督？

逆轉屈機在唔止淨係講球員

講埋啲球會野